啱先搭巴士遇到個痴女

好平常啦，收工搭巴士番屋企，點知坐我隔離條女 係咁望下望下，其實一早知佢有啲野，咁多位唔坐，係要坐我隔離，我心諗冇咩野既，可能平時坐開呢個位啦，頭兩個站都冇乜野，過左五個站度，開始黎料！條女係咁想埃埋黎，我好肯定佢係炸瞓，咁我越坐越出，就算個人烏前向後，佢都係想撞落嚟，最離譜係我已經坐到好前，唔知佢係嬲定點，轉彎差D2一野撞埋黎我膊頭度

我知你有上連登嫁八婆，係話緊你呀！

太假 0/10

FF